★【19:30】消息指，富亨邨亨泰樓約50人將要撤離

【19:30】消息指，富亨邨亨泰樓約50人將要撤離，到駿洋邨強制檢疫。

溝埋武漢返黎啲人
咁搞法無事都變有事

康美樓2.0

又住火炭

埃及

反而3月開始，支那輸入case一單都冇

如果有親友去過中東都要小心

段嘢delete左了

又出現返，今次cap圖

蘋果live緊

人 定 戶

有D錢（外出旅遊 住酒店）

只病毒好似專門針對藍絲咁

【20:40】袁國勇、黃加慶、張竹君等人離開管理處，並無回應是否需要撤離等任何提問。